als mannen het alleen wisten!
Gedurende een half uur of langer bleef Renfield opgewonden raken in groter en grotere mate.
Ik deed niet alsof ik naar hem keek, maar ik bleef streng observatie allemaal hetzelfde.
Opeens kwam die vage blik in de zijne ogen die we altijd zien als een gek een idee en daarmee in beslag neemt de schokkende beweging van het hoofd en de rug waar asielassistenten naar toe komen zo goed kennen.
Hij werd vrij stil en ging op de rand van de zijne zitten bed gelaten en keek in de ruimte met gebrek aan glansrijke ogen.
